重溫經典gif圖

我是不是你最愛的人，你為什麼不說話

片同GIF你識唔識分....

MODERN CLASSIC

824星期六
機場 觀塘 禮賓府

光復香港，時代革命